你地會唔會幫iPhone 8買Apple care?

本身諗住買devilcase zero + 貼
但加埋都好差唔多7舊水
買Apple care就可以裸機 j下個玻璃底
點揀好